俾人bam咗連登ac兩星期 點解肥絲.....

會自動blk咗既

冇blk右

睇唔到#2

爽

#1 #3 #4 #5

插盲對眼都睇唔到00後用簡體

啱呀清，重要成日攞黎打飛機

feel到佢存在但見唔到真人
好似夜晚訓覺見到有嘢會郁聽到有聲但見唔到有人咁

佢而家係你隔離

12？